呢首歌真係好有意思

真係令人好多反思, 其實係咪大部分人, 都活起社會公式, 同人地既目光下??
有幾多人真係可以為自己而活?